有冇人因為今季利不敗 影響曬睇英超既氣氛 已經放棄左睇今年英超？

已經5輪英超都冇睇 都唔知睇來做咩
內定既野 留返比不知世間險惡既細路仔睇

搞到連波台都少上左勁多
屌死利狗真係累人累物 唔識讀空氣既
大家唔好話我成日去左cc台 係利狗搞成我咁

已經成個星期冇開波台post
都唔知有咩好開

利狗輸波一定全公海喜喜洋洋

樓主回歸！！！

今日頭條

係退隱一排既聲明來

波台悶到

車路士買咗人 下年重奪啦

上個月轉左去捧利了

有咩
我連車區都冇入
唔係話冇買咩

都悶啦 睇假波

瞓咗9個月
乜VAR無懲罰利咩?

樓主睇微博

屌你老母串鳩我利？

意假屌打

ziyech去硬

肺炎啦

拎冠軍無心慶祝啦

快d開反父ac 聲討佢啦 偽球迷

wait

done

唔系牙睇下獌妓點柒都好睇

我只想問，幾時頒獎

再不敗 3月就可以宣布拎英超

利記咁撚早就可以留力歐聯
歐聯都應該玩哂 唔使睇

樓主已經笠咗五輪英超水